Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Задание

Реализовать простую программу на Javascript, которая будет взаимодействовать с пользователем с помощью модальных окон браузера - alert, prompt, confirm. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

- Считать с помощью модельного окна браузера данные пользователя: имя и возраст.
- Если возраст меньше 18 лет - показать на экране сообщение: You are not allowed to visit this website.
- Если возраст от 18 до 22 лет (включительно) - показать окно со следующим сообщением: Are you sure you want to continue? и кнопками Ok, Cancel. Если пользователь нажал Ok, показать на экране сообщение: Welcome,  + имя пользователя. Если пользователь нажал Cancel, показать на экране сообщение: You are not allowed to visit this website.
- Если возраст больше 22 лет - показать на экране сообщение: Welcome,  + имя пользователя.
- Обязательно необходимо использовать синтаксис ES6 (ES2015) при создании переменных.

Необязательное задание продвинутой сложности:

- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел имя, либо при вводе возраста указал не число - спросить имя и возраст заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

